又和平散水？咁同民陣同泛民班政棍有咩分別呀？

好撚大分別呀！屌你老味！

以前泛民班友下下講到end game咁call人出黎，遊行完之後

1. 無後續抗爭路線圖
2. 無行動升級plan
3. 永遠唔設死線
4. 話階級性勝利比掌聲自己

永遠只係睇住d大白象同法案過，口講譴責，但不升級，但不設死線，不停“監察”。當有人想做其他野時，佢地

1. 話信唔過叫人唔好去
2. 篤灰
3. 割蓆

呢d就叫大台呀，呢d就叫鳩行呀，大家以為見到有咁既行動模式一樣要屌

好啦，咁我地今日行完之後有無後續行動plan呀？好撚多

1. 擠提
2. 接力遊行
3. 反紅媒
4. 光復行動
5. 714法革記念日聲援天琦

差唔多咩撚都有，咁點會係鳩行好撚明顯就係為之後既行動集氣同給予正當性wo？

話鳩行果d係咪泛民打手以前比人屌得多要屌返人平衡下呀？

推